［IOS]face.book入唔到群組功能

又更新唔到

請指教
謝謝

指插你老母謝謝

抵撚死啦傻鳩